老老實實 究竟陳湧醫生好唔好？

主要係睇暗瘡疤痕
Thx

Push

有fd有玫瑰痤瘡嗰時睇過話唔好
嚇9佢話你好嚴重然後sell佢做laser
其他就唔知啦

冇人睇過？

我未睇中環顧之前係睇佢
個時玫瑰座瘡塊面日日關公咁
跟住爬完文特登去搵佢做laser
我反而覺得佢好細心
本身我睇d人話起碼3-6次
跟住我到第二次做laser佢已經叫我下次唔洗返來
因為我呢個程度已經夠曬
跟住touvh wood 真係沒翻發過（之後去顧到食a酸去瘡）
啊仲有第一次做嗰時力度強得制起左d 細水泡
我即刻打過去
佢已經話睇日返去搵佢佢免費幫我治療返

綜合體驗我覺得佢唔差

咁做laser幾多錢